### Descripcion ###
Toolbox Argentina Excercise 1

Descripcion de Ejercicio:

Escribe un script que a partir de un array de ints
devuelva un array de strings aplicando las siguientes reglas:
    - Devuelve Fizz si el número es divisible por 3 o si incluye un 3 en el número.
    - Devuelve Buzz si el número es divisible por 5 o si incluye un 5 en el número.
    - Devuelve FizzBuzz si el número es divisible por 3 y por 5.
Puedes utilizar cualquier lenguaje que consideres apropiado.
